% @Source GM
% @Difficulté 2
% @Packages tdsfrmath
Tous les triangles tracés sur la figure ci-dessous sont équilatéraux.

\begin{center}
  \begin{tikzpicture}[scale=1.5,y={(0.5cm,0.86602cm)}]
  \coordinate[label=below left:$A$] (A) at (0, 0);
  \coordinate[label=below:$B$] (B) at (1, 0);
  \coordinate[label=below:$C$] (C) at (2, 0);
  \coordinate[label=below:$D$] (D) at (3, 0);
  \coordinate[label=above left:$E$] (E) at (0, 1);
  \coordinate[label=above right:$F$] (F) at (1, 1);
  \coordinate[label=above right:$G$] (G) at (2, 1);
  \coordinate[label=above:$H$] (H) at (0, 2);
  \draw[thick,colorPrim] (F) -- (G) -- (C) -- (H) -- (A) -- (D) -- (G);
  \draw[thick,colorPrim] (B) -- (E) -- (F) -- cycle;
  \end{tikzpicture}
\end{center}
\medskip

Remplacer les sommes vectorielles suivantes par un vecteur unique.
	\begin{enumerate}
		\item $\V{CE}+\V{AC}$.
		\item $\V{EF}-\V{FC}$.
		\item $-\V{BA}+\V{AC}$.
		\item $\V{AB}+\V{AE}+\V{BC}.$
	\end{enumerate}